美參院通過《香港自治法案》 初選被挑機 - 26/06/20 「政治咖哩飯」1/2

美參院通過《香港自治法案》
初選被挑機
- 26/06/20 「政治咖哩飯」1/2

城寨 Singjai
256K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、譚凱邦
嘉賓：區諾軒

題目：《美參院通過《香港自治法案》 初選被挑機》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon